[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 42 , 宇宙24

幪面超人 Ex-Aid 第四十二話

宇宙戰隊九連者 第二十四話

EveryTime~

呢個認唔認到

重溫各集Ex-Aid(by 哪有錢賣老母) :

leon

上星期預告又係誤導人
同埋今集節奏超快
gamedeus作為last boss威左半集都冇 好慘

溫馨提示
未睇今集最好唔好入去住

DX Doctor Mighty XX gashat

好洗腦

志田友美?

估味方cronus估到炒哂車 編劇係好野

nico用左gamer driver變身

下 係大我變呀？

好似係下集

係 但官網預告圖劇透左

不過OL裝poppy真係正到痴線

兩個變都講得通
係睇高橋點寫 sosad

想問一下知唔知Mighty Brothers XX條Link

想問一下知唔知Mighty Brothers XX條Link
想cut條變身聲帶出來

呢條link?

唔係，係好似你條DX Doctor Mighty XX gashat Link一樣有變身音效原聲帶

唔係，係好似你條DX Doctor Mighty XX gashat Link一樣有變身音效原聲帶
我見到你條Link想搵下Mighty Brothers XX有無變身音效原聲帶
但係搵左半個鐘都搵唔到

無啦呢Ｄ普通item唔會好似限定野咁特登整個page出黎

你去youtube搵review片算啦

OK唔該曬
第一次見仲以為隻隻都有添

我明你講咩啦
javascript檔黎唔識搞
等人遲D cut出黎

做乜鳩貼我老婆出來

唔係，如果你要cut Doctor Mighty XX我下面cut條DL Link出來
但係我想要Mighty Brothers XX嘅
bandai又無好似Doctor Mighty XX咁po出來

相聲拍擋

官網就唔清楚
但有人整左flash soundboard
睇下你啱唔啱用
右邊有得dl

我再睇睇
不過我係想要類似動畫OST那種原始BGM
搵唔到就算啦
只不過今日見到個po聽到有試聽音效先心血來潮想搵搵姐

其實我都好有興趣知道
佢地啲高清音效既來源
好似呢個channel既build音效咁
淨係播左個預告 就連腰帶待機聲都有

呢個似抽劇中聲帶，有堆game area se

支持大我

求生肉

Ex-aid預告信唔過

佢個身有jet combat 應該係大我

43預告劇透左邊個變cronus(cronus使用的武器),唔係nico,Ex-Aid唔使打BOSS算咩主角

主角要企中間

可以follow依條片個Youtuber

佢每個禮拜都好似依條片咁up個預告上來
個簡介會有正片生肉條Link
基本上日本放完一個鐘之內就有得睇

社長

留名等熟肉!

社長真係

睇返上個post個劇透
最後個巴打話劇場版係tv一年後
睇完今集貴利著袍就通左

咁唔怪得社長得番一命
又用今集嘅方法整解藥

OL Poppy

屌你好撚好笑 必入

啱啱睇完劇場版
Build打到Parado冇得還手

我仲以為貴利佬有新from

轟型態又幾型

害怕

有預感 LvXX 日後真係有皮套

都係白exaid同黑exaid

拍外傳用啦希望

睇左劇場版劇透，CR好似重存在，即係遊戲病重未根除
睇佢多數都會出外傳

Build一出黎就話要吸Ex-Aid嘅成分
仲問Ex-Aid係咪究極+醫療
害怕出黎幫M打
點知Build一句「ParaDx，我對你冇興趣」

睇九連者笑撚死我
個12機大合體淨係用獅子，鳳凰兩部機同十二粒波合體都算
原來除左獅子同鳳凰其餘十粒波係連駕駛員入去做下樣都唔洗
所謂既12機大合體由兩個紅戰士揸就搞掂哂
最抵死今集12個人一齊出動，但一合完體其餘10條由就負責係地下食花生

究竟成件事係邊個天才諗出黎?

因為佢個合體design太哂位
所以冇野合到入去

湯川學

竟然唔係全部航行者合晒一部

橫掂你咁堅持要留波唔留機，咁而家有啲波係到你都可以擺返全人入去駕駛扮團結掛
佢又咁搞笑連駕駛員都唔洗，真係唔知留啲波係到有乜撚用

Parado次次都被人打

留意gamer drive中間個screen
level up個時係genm 同 lazer turbo
double up變左hyper muteki
如果要跟個screen應該唔會有乜新野出

天才物理學家VS天才gamer

財團B最叻係咩？咪係出新玩具囉
有外傳佢一定會出埋新道具

今次係片尾先出黎
即係劇場版仍然專屬於Ex-Aid

Build打柒Parado之後吸左Ex-Aid力量入樽
永夢解除變身之後連卡帶都冇埋

佢個screen入面隻hyper muteki一邊紫一邊金我諗起佢

睇黎平成Final要靠Build先變返到身？

之前套套夏季劇場,新拉都係出黎chok幾下叫做順便幫主角打走幾隻雜兵,今次出場係同主角群敵對

諗多左,係連後輩都頂唔順永夢d演技,搶走佢既卡帶等佢變唔到身

大家唔記得左Build 44~45集會出返黎咩

調返轉下話 變身咪睇唔到永夢個樣同演技囉

因為分左三份以為係敵對勢力拉打

但係用gamer driver變chronos咪冇左pause囉

大嗌The world 好似係

有聲

FF下自新平成開始邊幾個1騎rider仲會活躍 (打佢地本篇既敵役) 同點解。假設時間線係跟放出集數計既話

W - 活躍中。雖然museum收皮但仲有黑市流出gaia memory。

OOO - 非活躍。千年前既Greeed收哂皮，happy birthday公司仲研究緊新core medal (poseidon個堆medal), 冇greeed等於冇怪, 再加上映司流浪。

Fourze - 非活躍？zodiarts收哂皮，但可能仲會有人有astroswitch。Fourze driver會係build呢一年溶左(劇場版年尾上，當時係啱啱開始wizard一陣)。

Wizard - 活躍中。Phantom周圍都有，只要有一隻剩就有得整新GATE。

鎧武 - 非活躍。kami sama係第二個星球。Inves 同helheim 既威脅又冇埋。(橙神拎左kachidoki開始打Overlord 咁上下既時候就發生左drive 既global freeze)

Drive - 非活躍。本篇108 roidmudes全部收哂皮，Drive driver封印左。

Ghost - 非活躍。great eye走左，gamma世界同人類世界和平相處。

Ex-aid - 活躍中？睇上面寫true ending之後仲有CR，姐係仲有遊戲病。(5年前姐係2016年發生zero day，廢事煩當佢9月，fourze初變身上太空咁上下時間zero day)

=========
就咁睇敵役都有得分類。
散播類: bugster (virus infection)，phantom (gate)。特點係打極都有。
靠幹部散播類: greeed (cell medal繁殖)，dopant (派USB)，zodiarts (派switch)。幹部能夠不停整更多既敵人，但一旦幹部死哂就基本上唔洗再打。
侵略類: roidmude (絕種)，inves (比橙神帶走哂去第二個星球)，gamma (和平共存)。一係共存，唔得就你死就我亡。

開頭都睇到O左咀，但係有兩個走左去第二個星系調查無計 我當佢今集唔齊人未係最大出力算

今集GOD降臨係咪講緊檀黎斗神

話說正宗前半集又係威係勢 後半集又係度柒

但比佢執雞殺左boss,自隊病毒上身

如果平成generation final 搵得番 新平成咁多個主角番黎 你話幾妹呢 不過一定冇可能

43話 白衣のlicense
2017年8月13日放送

GAMEDUES病毒突然開始在街上蔓延。正宗吸收被打倒的GAMEDUES的原因，讓GAMEDUES的病毒再生了。變成GAMEDUES CRONUS的異樣的姿態的正宗再次在騎士們面前出現，把妮可帶到【假面騎士編年史】的世界。妮可作為玩家才是擁有向最終BOSS挑戰權利的資格者。臨近CLEAR的玩家GAMEOVER了，『編年史』會重新來過的樣子。然而 騎士們連去《編年史》的世界都做不到。妮可的命運到底會怎樣呢―――！ ？
柯羅諾斯把GAMEDUES吸收了並使人們的遊戲病復發。醫院再次陷入恐慌。
此時出現的正宗變身為GAMEDUES CRONUS。永夢等人也變身對抗，但對該壓倒性的力量沒有什麼辦法。
但是GAMEDUES CRONUS是真正的最終BOSS，收集了擁有的全部挑戰權利的卡帶獎章的LAST PLAYER的只有妮可。 GAMEDUES的目標是打倒妮可，讓騎士編年史回到原點。

被迫挑戰GAMEDUES CRONUS的妮可會怎樣？
然後想拯救妮可的永夢、飛彩（瀬戸利樹）、大我（松本享恭）會怎樣…!?

肯定之後會話兩條友唔夠揪
跟住全員上機當buff

裝動之後，build會出創動

WRYYYYYYYYY

有得睇啦

好正

睇完劇場版, 要留意返有唔少老套嘅位, 但寫得好睇嘅

有冇人有nico twitter?

佢ig好似話佢冇twitter

白衣のlicense

大我打爆正宗拎番執照?

以前拉打拍攝真係好撚癲

神檀黎斗

終於出到傳說既魔法

檀黎斗 神

大我變cronus會係第幾戰術

老社長買左了,ZOMBIE同PUZZLE仲未買到...預1000買唔買到

你預1500-1600

今日個post好靜

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][42][720p]

傳說中既戰術

唔夠中二病

最終戰術？

最終/最後戰術

一定係終焉戰術

以前果陣真係搵命博 最後48.44本鄉猛講左句咩 好似講build對眼

點睇都係黎斗變cronus 渣槍實係誤導觀眾

腰帶有jet combat卡帶

比較好奇唔用bugvisor2變cronos 點用pause
平時要禁ab

劇場版又冇變cronus 睇黎係打完老社長，篇年史clear左所以所有帶廢哂

拉個拉環

糞營運
竟然有game係啲玩家就黎打爆大boss既時候個營運出黎執返玩家雞

由GM做boss比起NPC有親切感

SAO

dododo同老社長都起馬打成日先輸
隻Genmdeus半日都捱唔住就收皮算點

全靠黎斗神

自已做大佬唔俾人爆機

好似係問件皮套咁佢點樣睇野之類

有無人望到個Cronus個Gamer driver好似係插左兩餅KRC帶？

如果下集既Cronus真係大我的話
我估多數應該唔洗係外傳見到佢最終型態

冒昧問句,條片係咪得360?

其實cronus出技個陣直接禁B同禁完A再禁B有咩分別？

佢岩岩upload係咁

隔耐d時間睇先有720p

npc想有幾勁 又唔係darksoul

今集車車型仔
點解唔比番個牌大我

有無諗過Genmdeus咁廢係因為老社長自己改動過Genmdeus既程序
老社長無野叻，最叻係做柒事

比返佢都唔會要
Just like blackjack
啲醫生協會一至通過比返個牌比blackjack
佢都係冇要到

另一餅究竟邊到黎呢

飛彩唔係一早收埋左一餅?

一餅係變Cronus一餅應該係nico果餅rider player
因為係nico功略得黎trophy既ac/save有挑戰last boss既權利 /

係既話
個伏筆都埋左幾耐下

個一餅係咪老豆嗰餅, 唔記得個Detail

佢地係單d路人角色收收埋埋都唔知幾多餅

唔比人爆機
但啲人唔玩或者爆唔到機又會死
其實係商業角度佢究竟想點

邊有gm 會拎player 過關件裝提開event 叫新手圍佢, 電視落埋廣告都可以腰斬event

agger

佢要無限loop
爆唔到機會死，d親人朋友又為左救佢而玩，跟住又死
不過實際上loop到咁上下會收皮
所以佢要招展海外市場，好似係

松本享恭
@ukyo_matsumoto

貴利矢がCRに！因縁の対決熱かった！
そして壇家の親子の血の繋がりを感じました。笑
来週はクロノスVSクロノス！！
伝説の力を手にするのは...
残り3回お見逃しなく！
今日の関西の舞台挨拶もよろしくお願いします！
#エグゼイド関西来たで

根本唔係商業問題 佢係要全世界所有人都感染左遊戲病
然後D人死哂變左data咁佢就可以用d proto gashat控制哂全世界人嘅性命

問對眼係邊

你地知唔知有冇一啲game
話要一個傳說中嘅戰士去打低最終boss
但係最後係個傳說中嘅戰士做左最終boss
有冇啲game係咁樣嘅設定

pkm 紅綠藍去到金銀算唔算??

有d人去左tg group?

今集paradox人間體完全冇出場

身為主角既M夢都係得一場戲咋

老社長算唔算認真型搞笑反派

由頭打到尾

綠色反派既命運

今集替身出場多過正身

其實同蠻野嘅目的一樣,但係同蠻野比個計劃多破綻又冇效率

同蠻野比差好遠啦 蠻野起碼都叫做有才能
老社長所有野都係搶人嘅成果

都係有dododo霸氣啲
gamedeus版

graphite版

直接用lovelolica個技能係咁MISS, 打都唔使打

遊戲規則唔算技能啦

Poppy真係好gfable

掛住玩switch 而家先睇

bloodborne?

打低月神 自己變左月神 統治新世界 > 二周目繼續做返獵人去打月神 一路loop
跟住唔知點樣原來係一路係個夢入面loop (好似係)

我係主人公

用mario做例子
你都只係綠色個隻咋

我先係呢個世界嘅神

睇完今集, 肯定車車復活係一早刻意安排好, 俾佢貫徹法醫既理念
咁樣鋪排會唔會op左少少

其實冇沖突
因為社長自己都可以做到相同嘅野

呢排睇番drive x ghost 電影，d劇情一開始就好趕客

夾硬寫社長自己打自己整疫苗
同法醫既「死者身上搵到既野貢獻醫學界既未來」

後者落筆高章好多喎

車車真係好正

永夢係第一個感染者又知
又識用reprogramming技術協助整maximum mighty x
而家重識利用genm咁多條命去玩病毒適應性同遺體研究呢個梗

由在生到死左再復活都咁有用既男人

寫到咁高橋真係好撚勁

咪係

呢套野存在意義只有後面進之介同瑟霧子結婚

黎斗放埋上神台做搞笑角色

呢個安排真心勁
好有層次
本身欺詐預告車車vs社長以為報仇
>原來對打係為左整疫苗 幫手打boss
>再次發揮法醫既角色 順手點明返呢套拉打既主題

今集抽起拉打打鬥黎睇
根本就係醫療劇黎

真正嘅天才

成班配角都好好戲

套劇完左，飛彩、車車、同神黎斗應該發展唔錯

仲有大我

中間兩個老人家吹水果part睇到好想skip

其實唔明點解要對打整係放病毒唔得?

poppy臨尾個害怕樣笑死

對打死快啲嘛
加主要係車車想sm下社長出氣
有幾個move睇到車車啲鬼畜性格

本身麻麻地車車 而家覺得佢好型

應該想提升整疫苗嘅速度/強度。
9估：如果唔互片，就要慢慢等病毒感染，慢慢咁造成傷害
不斷互片、扣血，加速傷害。身體愈虛弱，病毒愈容易感染全身。若果在此狀態仍然能克服病毒，生存下去，所製造既疫苗應該最強。（好似係 ）

車車本來做劇團演員都好多野撈下

人間體定Lazer

最尾撞佢個下......

最近想重溫返進之介
但睇開嘅b站冇哂
巴打們有乜網推介吓

岩岩睇完劇場

無左九連者應該會可以再講詳細d

個層次唔只在於今集整疫苗, 係在於一開始車車已經不斷影響永夢既價值觀, 然後利用佢既死同遺言令永夢明白左啲野, 甚至某程度變左永夢既心理支柱。

過左半套劇之後, 安排佢翻生, 用法醫既身份明白第二次生命既意義, 仲可以利用埋黎斗神有九十幾條命既特點, 同時利用車車冇得continue既重點, 通過黎斗神救番車車, 扯平番佢曾經殺左車車既罪, 兩個人真正和好 + 真正洗白黎斗神

當中既錯綜複雜既關連, 真係唔似係車車死左之後, 因為 "大人氣" 而復活車車而寫得出既野

聽Doctor Mighty X嘅音效，聽錯左做「刀客馬奇」

車車係咪成套野唯一一個騎電單車既人間體

飛彩騎過CR電單車

係 D 伏筆真係好癲
車, 神, 多 又係, 死完再復活全部都係有意思
基本上係預先安排

就算原來無諗住復活貴利佬，係因為佢大人氣先至復活佢而寫都叫做寫得好高水準啦

終於有人講依幕 都係重點黎 兩個開始互相認同 社長都開始為救人而努力

如果戰隊同拉打劇場版各自各上，然後戰隊劇場版加長好DE家戰隊劇場版只係一集TV長度既特別篇好慘

戰隊個商業價值低拉打好多，睇返拉打個邊劇情篇複比戰隊闊勁多，每個角色都可以有發揮，相反戰隊team十幾兜友，分戲都搞到啲角色冇得發揮，所以拍完拉打彈起既藝人係多不勝數，連做怪人都紅得起既都有。睇返另一面，冇乜邊個係拍戰隊而紅，而且拉打玩具好賣咁多，拉打係全方位完勝，戰隊條水喉自然冇咁大

現實商業層面我明白，始終有限既資金當然放落最 賺得錢既系列度。但難得今年戰隊既世界觀大咁多，而且劇場版又玩死星又剩，得咁少時間有D可惜

九連者個半個鐘都唔知睇緊乜

其實戰隊個世界觀一直都好跳脫 真係可惜個傳統形式好難改

永夢

好鐘意佢地當初4人聯機一齊打個場面
睇多3集就再見唔到

pppp會做d咩…

神作預感

新十年定論
非人類拍檔最後都會...

你諗下 graphite用左成6-7集先適應到
拖得耐真係永夢佢哋死左都未完成

時間線係tv結局1年後的劇場版，pppp有出場 所以.....

老社長要打到最後一集

諗返起之前,Dangerous Zombie係由黎斗神自己送死整出來。 到依家就兩個互打整出來。真係好正

老社長: 你班仆街比我抖下啦

Agger

呢個笑容

人間體

Agger 佢唔算好靚仔，但好有男人味

哇頂個bgm催淚到

好唔捨得呢套作品

如今只要個尾完得靚就真係可以捧上神檯
真係不得了哩套野

宜家都神左一半

依家已經係新十年最好睇

依家先發覺Build同parado撞色

網上版預告
大我搶左飛彩對白

會唔會有啲關係呢

我不做人啦！檀黎斗神

去到後面永夢同大我都開始講「切除」

近年d紅戰士都好紅啵
連天裝咁垃圾
個紅戰士都得起的

最後型彩個笑容好好j

邊度多呀
真係叫紅都係得松坂桃李同你講既千葉雄大
竜星涼都勉強叫ok紅既 再數我都唔數唔到落去

諗起仲有志尊淳都ok 佢似千葉雄大個type

點止新十年
我覺得可以贏埋舊平成
EXAID 世界第一

另一個好睇係
個個都成日越級挑戰
大我50打dododo99
飛彩肉身打魔王50
貴利矢3打社長10

唔似得上年咁唔夠打就死左去復活拎新裝備

最正係終於唔係就黎死先變形態，次次都基本形態開拖

千葉雄大算係屎戲果type
橫濱流星同山田裕貴都好似算叫做有幾多曝光
重有飯豐萬里江既，同山崎賢人個廣告
之後就好似無乜邊個紅得起嚕，或者要再等下囉

其實算唔算係打機心理?
正常有得用一定用最勁黎玩

唔關事 純粹係東映腦進化

諗起Wizard成日都比人打到死死下先出Infinity
所以我幾鍾意Ex-AID一開波直接用Muteki

有一集話唔想同你玩
直接開infinity

Muteki復活果集又係好正
失驚無神突然飛出黎拉打Cake老社長

但我記得當年kiva次次一開拖就帝王form
件基本form皮套連續好幾集都冇出玩反而俾人屌

碌YouTube見到

Kiva比人屌係因為劇情唔好睇唔得人鍾意

唔係囉，後期kiva劇情可以算係中上

好似唔係幾集，係差唔多拎左帝王form之後集集都直接用帝王

之前d event佢地好似講咗句劇場版嘅poppy唔係tv版嗰個 唔知咩意思

唔係掛

把打飛機劍

KIVA係一套家庭倫理劇黎,除左結局太膠之外,中後期唔算太差
帝王form先係KIVA既真正力量,基本form鎖左帝王力量,咁解除左之後重點會用番封鎖既力量

咁嚴格黎講 w都係家族爭產劇

KIVA個出動跳起yeah ending真係

Kiva真係典型TVB劇黎
8X年就講老豆D愛情史
現代就講家庭 誤會 後尾753變左傻仔 最後仲BBQ大結局

淨係睇過753不停派膠果集
係咪IXA條腰帶比人用咗所以大受打擊變傻仔

當年已經有人講緊話kiva係拉打版溏心風暴

敏鬼寫TVB劇真係世界級
86線king真係好撚慘

巴打你依句野係公海講一次可以一日內變休漁期

實有老屎忽表示舊平成是但一套都屌打exaid

然後唔知邊度有昭和老屎忽走出黎又屌啲原型唔係蟲既平成拉打

想開魚 po tim😋

呢個形容
好笑得黎又好到肉

打手留名參戰

Kuuga廚表示不同意

冇filter冇拉打味

石油+filter=真拉打

冇做過改造手術嘅唔係拉打

老母巴係咪準備出公海釣魚架
我地成班兄弟已經準備好參戰

yes

但係kiva起碼我睇得晒先

wizard同ghost飛住睇

講起Kiva我淨係諗起

最好睇我覺得係DRIVE後半

但EXAID追看性真係第一 每個星期都會期待下一集

打完之後覺得釣魚係唔啱嘅
大家請放過kuuga撚

好鬼衰既你地 成日拎黎笑人

等EXAID完左先放魚網,廢事比班人話一日未完一日都有機會爛尾

"Ixa"cise

幫你諗定標題

我宣佈 exaid係拉打史上第一神作

唔計演技..
Exaid真係超哂班

唔知十年後EX-AID評價會係點呢

[回帶] 啱啱睇返十年前套Ex-aid真係神作

[拉打]當年嘅ghost同wizard真係屌打依家啲所謂拉打

當其他人都已經入哂戲
得番永夢d戲仲係咁屎

仲有害怕

難怪最新果集咁少永夢同害怕既戲份

我們才是主人公!

咁將來啲拉打真係要好撚垃圾先得，唔知加filter 同石油救唔救到

做多幾個改造手術先

新戲?

今次D偷拍咁高清嘅

無staff點會係真

會唔會係 平成世代 Final

彩哥又越級挑戰

ghost真原型

Hyper Kabuto

hyper muteki唔知夠唔夠快呢

實習醫生
天才外科醫生
無証庸醫
法醫
社長

EX-AID真係好好睇

大我係無証 唔係庸醫

型彩叫法

個個角色都有洗底機會

係花家sense

型彩係世界第一的醫生

今集得聲

字幕組叫法only
飛彩叫開果個直譯只係無牌醫生

世界大戰post出現了

全世界都知老母巴釣魚

有冇人知ghost re birth初回
音声特典即係指Original soundtrack?
想要sin specter同 鋼琴版op 兩首bgm 而買
當支持下

放射科天才

sin specter首bgm真係好正

但係又真係釣極都未到休魚期

改圖黎

Lv 100

50已經玩艦戰 100玩西部牛仔咁奇怪

100應該要係星際艦戰 射laser (er?

Bang bang battlefront

放架大和號上身

岩岩追晒exaid,想問邊度有得聽people game full version

等16號

出OST?

True Ending poster有哂咁多個拉打
我仲好期待全員變身
點知Poppy得開場變一次身
之後就中左手裡劍病毒

算唔算劇透

sorry
諗住之前預告都劇透左呢個位就冇轉到粉字

一隻OST 有BGM 同TV ver, 一隻Song Collection有Full Ver

平成final出左poster

RX, Decade, 一號

即係呢三個會請返演員

劇場版係咪有昭和拉打出現就當平衝世界唔關tv版事?

似係555多過decade喎

平成Final 揾唔返平成1號

呢三個都唔難請 光太郎響decade度都請過

好假喎幅圖

你唔quote都唔知咩事

exaid眼

呢套d bgm都幾正

倉田根本呢十年耐唔耐就出一次黎
不過中間個影個頭咁圓我做555/black/joker
但平成final點解又要拖埋昭和落水

話時話,點解平時依到D糞作點評都冇decade份

係咪已經連作品都談不上

故事嚟講係廢
但套嘢直頭影響左近代特攝嘅風氣
算係幾特別嘅存在

DCD地位特殊

因為decade入面根本搵唔到主線

講真會有幾衝擊,咪就係終極皮套大戰
如果請到任何一個一線前拉打男主番黎就最衝擊啦

我唔貪心，有翔太郎+decade+舊平成是但一個就夠， 又係電王四子都唔拘

Decade呢套野好難講
佢前期故事雖然唔係原本世界但都好睇
後期雖然爛, 但佢係一套無結局既作品
就好似一套寫到一半就唔寫既小說咁, 睇完都唔知可以講乜
但Decade對新平成系列既影響真係非常深遠

上套平成generation都麻麻地
Wizard/gaim根本為出而出，drive都勉強可以接受

連戰隊同超人都忍唔到手學decade個玩法
可見decade嘅影響力

Decade有冇小說?

POSTER都話係平成最終章,我覺得唔會摻埋昭和咁ON9掛
出年重有春季同夏季電影,冬季咁早我估都係垃圾排場嫁啦

講緊一線嘅
右邊 橙神 沙糖健 飛機頭
呢4個請到一個真人番黎嘅就真係勁

橙神唔似有呢個級數
良太郎好似自己係願意
但東映根本唔敢請

請良太郎係咪太貴，所以唔敢請

其實竹內涼真都開始紅

可能請唔返

平成最難請似係水鳩

佢好似引退左

你都未計小田切丁

上星期個日本綜藝節目講拉打,新平成紅得起既得菅田將暉, 福士蒼汰, 竹內涼真
橙神都唔知忙咩,佢體能就真係第一啦

老實講
冬季劇場就係睇前後兩代拉打合作
新拉打可能行主線
舊拉打講後日談
上年出5隻其實都極限
二三拉既戲份都俾前輩分薄左
根本冇可能用個半鐘既篇幅交代咁多角色

如果真係玩大集合
不如留返春季慢慢皮套大戰喇

一打 唔洗找
超人行呢條路先
拉打反而係學超人

每個拉打都會有本官方小說（未計個啲咩sic小說）

Decade之前邊有將啲前輩變左玩具嚟用？

東映咁度叔點會肯請良太郎
咁何況又要度檔期
又要睇事務所之類

我擔心社長之後一直抽離唔到套劇

我以為你指請前輩番黎
咁超人去到銀河個陣就已經係財團B旗下啦
大家都係幫財團B打工不用分那麼細

所以平成Generations都係focus返落Ghost同EX-AID
時間分配做得唔錯, movie大戰黎講都算係最好睇既一套
反而想知FINAL會係邊個編劇

睇死果套皮套大戰又係地獄三兄弟寫

裝動 dvd君 本野
香港有冇可能買到

你指下年春季電影？
皮套大戰就走唔甩米村/井上
冬季MOVIE大戰就有得期待下
不過應該唔會俾上季拉打編劇寫
以前會搵返兩代嘅編劇寫返
呢兩年就係一人執筆
一係完全唔關事嘅人 寫出Genesis
一係新拉打TV主編 寫出平成世代

井上應該退左休啦，春季大戰多數米村主筆，冬季就應該係由本篇篇劇自己寫

好多人買左啦

好少有拉打演員痴線到咁嘅地步

Genesis個編劇真係唔知乜水

笑到抽筋

到底點解東映成日比米村寫皮套大戰
條友永遠都無視設定又唔係寫得好睇
最記得有套冇啦啦比Diend做最終boss
睇到我呆哂

第一代超級英雄大戰

原因係士昆9海東

香港有冇地方買到ex aid blue ray

Decade 2

係邊度 我想要附錄隻野

Kamen Rider × Super Sentai: Ultra Super Hero Taisen 2017

啲收音咁既

一開始大我做乜唔拎槍, 係到肉博

Legacy critical finish 都冇就死左

睇完皮套大戰生肉 真係好唔掂

1. 一開始d打鬥位都叫ok 但入左遊戲世界之後果d打鬥 唔知以為睇緊舞台劇 d動作假到呢。而當d皮套出嚟, 全部都係咁咦出一刀再加d特效就算數, 超冇誠意, 畀鐵兵出嚟, 起碼都開下炮吖

2. 雖然Exaid係好睇 但九連者個主角嘅戲份仲少過隻桃太郎 係咩玩法

3. 好鬼悶。搵班舊人返嚟係有d睇頭嘅, 但揀角色果part真係拍得好悶

喺街睇果陣, 要較最大聲先聽到人聲, 但一到d招招聲出現就勁刺耳

果陣D人話超皮套大戰係好睇
搞到我有左期待
結果我睇到恰眼訓 (可能因為睇完Orb劇場版再睇呢套 攰得滯 )

Amazon幫唔到你？

orb戲場

上次買完VR同風魔卡帶...個SALES話遲D全世界都有貨..PUZZLE果堆

點解塊面可以扭曲得咁勁

頭先無聊睇下wiki，見到話tvb 9月重播decade

有了 等佢出曬先買有冇機會平啲

真定假呀？Wiki嘅嘢

呢套真係

當笑片睇唔錯吖

諗起老社長吸gemdeus個樣好似吸到高潮咁

我係世界嘅lu~~lu~~~da~~~~

巨型ENTER掣呢

睇圖好多人COS

著件西裝就cos到丫麻
見過有個有創意d既就係整埋continue條管企響中間橋手笑

頂,原來poppy係男人扮,即刻諗起某張gif

你死啦

求下各位大佬可唔可以唔好再提

OK

唔係男人扮

諗起下套無女睇就..

神壇 黎斗

有alisa睇喎下套

係咩 其實唔係咁正 geed兩個女角都已經

Yoga扮

Arisa係做A哥同Arisa果陣最正

下套應該都係龍兔gay友

話說我今日先睇第42話
終於知點解劇場版社長係檀黎斗神
原來D野由TV最後幾集就開始
但係劇場版主要cast人齊哂
即係大家唔使擔心最後呢三集會有人死?
(不過前面有巴打話劇場版個Poppy唔係TV版果個?)

諗諗下
成班醫生打生打死
最後都係根絕唔到bugsters都幾sad
好似有D徒勞無功
但套返落真實醫療 又好似好貼切